我傳染左個怪病俾兄弟

呢排有兩個兄弟whataspp message
一係就唔加 emoji
一係就只會用呢個🤣
究竟點解會咁？
唔通呢個🤣變左公廁？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔知點解出完呢個post 又一位仁兄用🤣黎覆我